Netgear R7800 Router 算唔算好用？

如題，屋企本身用緊 Linksys wrt AC1900 2代，但係用咗兩年左右就成日斷唔係好穩定所以想轉款

唔該晒巴打們

成日都見到人話遠少少隔一個牆就收唔到
留名用家意見

屋企麻雀屋. 應該唔怕掛,,,,

用緊，隔一牆都收得ok
如果到時真係收得差咪買多舊野做連接囉

好. 因為我見NETGEAR WEBSTORE做緊特價先1198 直送屋企三年保唔洗煩.

我岩岩都係電腦節買左，1080入手

抵喎 好唔好用啊？

依家用左幾日，都幾滿意
但佢盞LED 真係好燦眼，要息左盞LED 燈先得

知唔知r7000 電腦節幾錢

無留意到R7000

未收到貨，到時留意下先。
不過我都係會掛起牆將佢

7800 都係一千蚊點解唔買7800啊

唔錯，無出過問題

7000 好似$8xx ，平3百

一個router 長期用，7800 我見啲鬼仔話穩定啲同覆蓋大啲

Thanks

想搭單一問r7000p 問題，
呢排個router 5g wifi 無論用android iphone macbook 都detect 唔到。
試過轉36/40/44/48/102/136...etc 頻道 都係detect唔到。
但係部router 5g個燈係著緊。

用smart connect又全部連曬去2.4g 變到勁慢。

似壞左，拎去整

換咗啦但係仲慢過部 linksys 既 AC1900 .... 係咪set 錯咩

平時都已經做緊八舊水左右 電唔電腦節一樣價

有冇試過原廠設定一次 ？

有呀 restore埋舊firmware都唔得
依舊搵唔到5g網絡

可能壞左

推

你 去advanced setting > advanced setup > wireless settings. Ht160 同 mu mimo 試下 enable 同 disable. 我要enable mu mimo 先收到5G.

部野有 5G 揀。但係好鬼慢

用咩channel, 係咪同人撞左

求其揀。

你試下其他CHANNEl。
同埋你連線去到幾多，我部連落電腦係13xx~16xxMbps, 實測係去到 7xx ~9xx

最高係 Linksys WRT 1900 ac
下面4個就係 r7800

你電話行乜野AC？ BOARDBAND 幾多M？

我部電話行動2x2MUMO用PCCW1000上到 4XX~5XXMbps

8plus 來 會唔會係HKBN問題. HKBN1000

你直插ROUTER 試下。

要返到去先試到.
同埋電腦快WIFI慢咁有咩用

呢部嘢有幾樣嘢做得差

1. 拎IP極慢
之前用asus 著完router（一分鐘左右）就攞到IP
呢部要等幾分鐘至拎到

2. 設定上冇asus咁好
硬件效能咁高但下下set完都要load一輪
介面亦較asus差
又冇得flash custom firmware

極同意. 第一次用ROUTER要SET個WIFI 要等成5分鐘.
佢要你等完果90秒都仲LOAD緊. 之前ASUS 同 LINKSYS都唔會咁

效能係幾好。不過firmware 真係冇野玩。

可以 FLASH OpenWRT。

刷做openwrt有咩好?

原來咁大問題 仲諗住買

係夠stable 同幾快。 不過再買我買asus 好，多啲野玩。

ASUS 我死過兩部

覺得係熱死居多
一摸落去熱到痴線
明明開住風扇都好似冇咩用咁

ASUS 係最快. 不過好鬼熱.

68U 同86U 最好都係加風扇

我都係鐘意netgear多啲 真係最stable佢
但個介面好垃圾好似小學it啲功課咁
用緊r7000 果陣頂唔順好快就刷左merlin
依架都唔知換咩好
asus又好易壞
諗緊xr500 netgear又有新os

ASUS 我死過 N16 同 AC66U

想知有冇邊款 asus router 散熱比較好

嚟緊想轉返用 ASUS

冇 DIY啦

你咁講我都要返去望望

唯有放假先再搞搞佢. 而加用返舊ROUTER先

可能以前一直淨係for手提用，唔覺慢
搞到你買錯嘢Sor

唔會啊. 我都係比照樣出咁多部野之嘛. 有電腦有APPLE TV, PS4, 仲有4部手機.
睇下有無得set 好. 唔得既就放返出去算.
真係99%新